nursing placement問題

啱先個老師打嚟話冇去placement orientation 要defer 一年 有冇人試過咁嘅情況。。。

絕對唔出奇
呢行好講求出席

咩學校 咁癡線

咁你又做咩唔去先

搞乜無實習？